[認真］英文reading做b1定b2

英文坐三望四 應該㨂邊份好

b1做到8~9成咪b1

比資料你參考下
我同個friend reading做b1
兩個都3左reading

b3係一定要做
邊有得揀

威
希望我都有

拿，即係咁，睇你自己實力，有人講過話B1最盡都係得4，如果你有信心，就做B2，我就做B2嘅

過來人經驗

如果英文本身係唔係特別差又唔係特別好既做b2

B1啱9成都係得4，除非你有信心b1啱曬
但係b2啱一半都有3 你好彩既可以博4

B1
B2你隨時連題目都睇唔明

你問呢個問題對唔對得住你個名

咪係

你改錯名

你問得就B1啦

屌啦
搵年pp做哂兩part
邊part高分咪邊part

做b2啦
你想攞4就b2

坐3望4我個人睇一定做b2
如果你做b1都有4證明你能力ok可以handle b2
如果你做b1有3 做b2有3機會都好大
覺得b1係俾d拎緊2以下嘅人做
去搏3

你個名

認真識多幾隻英文b1 實有4

唔係要做曬咩

b1同b2老實講難度唔係真係差到小學vs中學咁
b2好d

唔計時間就話姐
計時英文垃圾邊夠時間做

利伸 我係垃圾 做b1

咁就搵兩份PP time下自己睇下做唔做得切先啦

冇錯呀，唔知點解個個都揀份嚟做